怡塵新車MUSTANG 比人撞左

咁灰

Honda bumper 就甩出黎咁

落到2-3個星期就咁...

夜g youtube打手

怡塵唔算啦

Who？

台灣 Top Gear咁，唔使打手啦...